留意到支那片反黑係連登都有幾多打手

呢套野擺明抺黑英治政府
仲睇黎做咩鳩

推

支那片一定有政治審查

淨係廿八座大王拍，山雞做主角已經值得睇
唔通睇垃圾TBB
日劇美劇以外嘅講算係咁，人地無心法師三生三世同武則天你地就捧 呢套就踩
我懷疑你係神仙B

On9

睇片花都知佢抺黑鬼佬啦

佢成個setting 根本無需要用97前做背景

呢套本土製作黎 好值得支持

你又知鬼佬佐治哥背後唔係狗共

本你老母土

哦

支持小春

佢係燒雞

真
又有小春, 又有達哥呢D 實力派演員
香港越黎越少了